連巴可唔可以起個術數台俾我地

整到好似成人台咁，等同行可以圍內傾，又可以俾啲行外人入嚟問但又唔阻著啲唔想睇術數嘅巴絲

整個迷信台，將啲星座，塔羅，睇掌乜乜乜放曬入去

順手擺埋CC台入去

推呀

咁人流就好少

總好過啲post一沉不起

AGGER， 等佢地係一個台比較下，分一個高低
到時咪知邊個真係有

整個垃圾台 放曬你地班垃圾入去

迫不及待好想玩玩了

00後鍵盤仔你好

幫推

去香討咪有囉

推爆佢啦
術數太博大精深，有時想請教下都唔知係邊個台開post

Pish

舉腳支持

Pishhhhh

去站務台開啦，
學術台開有鬼用咩？

push